新年唔想去中國探親 有咩兼職好做？

ptgf

無論你牛肺西定一線西，只要無性病，就係一個好西

不愧對你個名

扮有工返，去m記鳩坐

今年有無賀歲盃
上年有王子 幾大都狗衝

唔洗扮啦 屋企人都返晒上大陸
日日訓到天黑先起身正

俾你句“去中國”吸引入嚟~其實可能係同“返大陸”一樣意思,但身份認同上差好遠

可以話係去社區中心做義工
廢事要加家用

剪爛張回鄉證啦

係西就叫靚西啦

你不如擔心屋企人返去奶野仲好

利申 老母過兩日上大陸，我死撚硬